{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55294&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도하와이콘도민박"
    },
    "text": "当宿は全室オーシャンビューで、ペンション内に売店を運営しております。 周辺には済扶島海水浴場が車で2分の距離にあり、済扶港と蚕島はそれぞれ車で3分の距離に位置しています。 入室の際には保証金20,000ウォンをお支払いいただくことになり、客室内では焼肉を禁止しています。 駐車は可能で、送迎サービスは提供しておりません。 売店は常時運営されており、バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルを提供し、2名基準で5,000ウォンであり、追加の際はお一人様5,000ウォンを追加でお支払いいただくことになります。 バーベキュー場は共用で利用可能で、利用時間は23:00までで、雨天時にも利用できます。 最大人数を超える場合、入室できませんのでご注意ください。保護者同伴なしでは未成年者はご利用いただけません。 また、客室内ではペットの出入りが不可であり、画像と実際の宿泊施設では異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てていただく必要があり、上記の情報は宿泊施設の事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような部屋の種類がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では全室オーシャンビューの部屋をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "済扶島海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済扶島海水浴場までは車で2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "保証金はいくらですか？",
            "answer": "入室の際には保証金として20,000ウォンをお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内で焼肉はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では焼肉は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店は何を取り扱っていますか？",
            "answer": "売店ではさまざまな商品を取り扱っております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、2名基準で5,000ウォンとなっており、追加の場合はお一人様5,000ウォンを追加でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は23:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の方は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 347
    }
}